認真，覺唔覺雜種出聲，代表我地距離勝利又近左一大步?

正常推斷，如果要出解放軍鎮壓香港，係唔會出呢d聲，
即係短期內，棋王條柒頭就冇棋
同時，條小學雞平時被人毒啞左咁款，又講多錯多，照稿讀都可能讀錯
今次都仲要出呢篇野，一黎我地終於迫到中共最大果件垃圾出洞
二黎佢黨內可能有唔同既聲音，佢要出聲壓住佢地
只要繼續打游擊，實拖得死支那，拖到佢跪低

拎到打終極boss入門票

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

啱呀
真正嘅敵人唔好在遮遮掩掩

中國曱甴黨 共產黨

而家開始哨兵一定對自己身邊環境有所警惕
啲狗擺明先針殺哨兵先

因為覺得你地通常一個行動
係暗角位易處理

推